[發窮惡]好撚窮呀屌你

人窮志短呀~屌晒你地~

我都好撚窮呀屌柒你

屌你幾有道理

鬥屌囉

知喇屌你

濠江游兩游, 好過鑽石油

窮到要游過去喇

見鬼有咩好怕
窮鬼仲恐怖

屌同我鬥窮？冇人贏撚到我呀

鬥過先知

屌你，我邊到都無錢去呀

富人死後未必上天堂
窮鬼在世已活在地獄

屌你行路係窮撚基本啦

那有錢

屌你正窮撚

屌你 窮撚既基本係過海要游過去

鬼叫你窮 頂硬上